[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(12) 搶完1001又唔開post想點啊

搶完1001唔開post係想點？

岩岩發現社長聽電話fail

無野做就想出島下西洋

而家開咗2個（12） 用邊個好

推呢個啦 幾時有得一機兩人玩？

起嘢同種嘢個位有啲難預，有冇方法對齊？
仲有啲石仔係要等時間出？

依個啦 提醒下d人1001要開

要有兩個帳號，搭好帳篷可以儲存後，重新開另一個帳號進入遊戲拎到手機就可以一齊玩
簡單講要用第2個USER,都開始過遊戲先

有冇師兄可以答下我喺度nook Inc買完野之後幾時有

我估要一日後先送到
因為我尋晚買左樣野都係今日下晝玩果陣送到

第二日
好似最快早上6點

第二日 郵寄都要時間啦

兩個帳意思係要開任天堂的帳？定開多隻角色就可以？

你部Switch第2個 user

lm

唔係話同一部機得一個島咩

就係得一個島先可以一齊玩

用邊個Post?

岩岩俾狼蛛咬中兩次
快到走都走唔切
係第一次咁好彩捉到佢
聽日再玩過

第一晚係咪無得買鏟同買彈弓？

唔該哂巴打 超詳盡 覺得要置頂

分享下頭先同巴打們一齊玩嘅相

即訂口罩

係咪第一晚無得加朋友一齊玩？
邊度可以入數字加友

唔小心推咗隔離po
入返嚟先

影得好靚

我想問之後d屋有冇得轉位
我on99將博士個帳篷起咗喺我間屋隔離

仲有幾張

實在太好玩了
Btw舊版機玩左兩粒鐘就無電

求PIN

單機多人遊玩方法

用第2個USER開GAME
開左角色先
直到拎到手機
跟住用番第一隻角色
手機會多左舍召集隊友功能
然後就可以一齊玩了

一齊玩呀 我哋影大合照

心急射左份禮物落水

唔得呀 要開咗博物館先

菘藍巴你可以去機場 揀通訊>密碼

so9sad

大家知唔知今代喺屋企係可以360度睇曬間屋

隻 game真係勁 chill

點del個save佢 玩左陣先見到打錯島名
點清理資料都唔得嘅

好玩到唔想訓

你可以去switch個系統delete
Save game喺標題畫面揀儲存資料 社長會教你

想問館長搬咗過嚟之後係咪就有博物館？
我留咗好多魚喺到好想快啲放入博物館

唔係架 要再交15個生物物種俾佢

再等一日先起到

仲未諗到叫咩島名
跟一世的

大家如果鍾意畫衫可以去換設計專業版
可以揀設計咩衫

好呀唔該晒
我應該可以即刻交到15個比佢

加油
我有冇add到你？

訓醒加你 玩到冇電
我係車厘子島

發現雙人mode都幾廢有啲失望

yes 我就係咁

我未po過自己ID
SW-0666-7704-0018

玩到好眼瞓都唔想停

夠5000哩就可以飛去第二個島？

諗唔島

仆街了，自己個帳篷想換位係咪冇可能

不啊 你就可以儲錢還錢

應該係啦

可以起屋

好

痴撚線越玩越精神

你冇有係其他討論區用呢個名

口罩要耐啲

想問隻game依家係咪度度都有得買？

想問仲有冇得填google form 淨係見到大家啲id

係樹上面搖咗個馬桶落黎

第一日 冇曬樹枝執 支魚竿又爛埋 仲可以點儲哩數?

唔係過訓就過到一日咩 我訓極都冇嘢發生

同Tom Nook講起屋
跟住就會加入做會員
可以狂做細tasks狂儲哩數

唔係 隻驚跟現實時間的

隻game實時，你個人去瞓會有效果啲

樹枝係咁搖樹就有

跟現實時間㗎
一日真係要一日
乖啦瞓啦好嗎

好正喎我都想要

誤打誤撞叫咗隻動物搬去我到

好啦

開心

Switch lite?

超得意

畫衫都畫到唔肯訓 好精神

Sor 1001完就落左樓宵夜
諗住上返黎先開po

點解我啱啱開返game就有屋住同開左機場
唔係6點先第2日?

我遇到第一隻最得意嘅動物啦

邀請咗佢嚟我到住

點樣可以種新既水果？

俾蜜蜂針到塊面腫咗

攞到新水果之後喺地下掘窿
再喺背包揀佢嚟種

想問你哋有冇買髮型卡 想要孖辮 但係唔知邊個

有 買曬

邊個先有孖辮？

話整間屋要等一日
想問邊個時間計過左1日?
每日00:00?

唔知呀 買完先有鏡

每日朝早6點

好快儲到咋嘛

原來頭先一搖就比蜜蜂針 搞到唔敢再搖 行行企企咗好耐

俾蜜蜂針係好事

Dotty

已知：
用miles換機票可以去其他無人島採野
同埋可以叫當地動物搬嚟自己島

估：
七格飽肚或以上 用斧頭掘石頭先會出鐵

屌 由動森天光玩到天黑
再由天黑玩返到天光

齊曬生果

online連機有冇得local 雙人連去人個島度

博物館交完15個樣本第二日會開工起

要再等一日先起好

岩岩第二日了

點拎鏟方程式?

貓頭鷹俾

啱啱普通木鏟掘就有2舊

咦 咁可能係機率問題

有冇食生果？

蘋果島
0662 5300 7340
我係一個邊緣人，唔介意嘅請加我

刷新咗日子，冇咗

我估係連續第四次以上先出鐵

我瞓醒加你 隨時嚟我個島玩

又唔係呀 我七格以上飽度用斧頭係咁掘都有鐵

有幾多人仲未瞓玩緊?

想問撿貝殼點做？執左幾十粒都係1/5

訓醒加你大家一齊開心玩

都係一大清早玩最comfy

有冇得改語音 我唔想聽啲動物講普通話 有冇得轉日文

啲動物有講人話嫁咩…

d語音係動物之森既語言 你唔會聽得明

我都係... 可唔可以轉位...

第一日, 賣唔賣鱘魚好
成皮野一條

我同所有人既帳篷一東一西

第一條留比博物館先

我唔小心睇錯左
原來同間屋好近

[img]
想問一下 個島名之後有冇得改

得咁少石頭點搵30粒鐵出黎啊

貓頭鷹幾時會出黎

有D嚇人, 你係咪唔洗訓

好恐怖

俾完5隻生物俾狸貓 幫佢起屋俾教授, 佢第日就會黎

佢呢隻係咪叫咒怨貓其實貓定兔黎

d野太多可以放喺邊

原來要比野佢 仲以為第日起身就會有

果堆歌 開POST條友冇COPY到過黎

仔細啲聽 係普通話

我用緊動森機玩點解佢送部普通swtich畀我

マーサ 兔仔黎 我想要佢呀

冇得改架

話說我啲動物講嘢無聲㗎喎是咪有問題

係咪用里數還第一筆債?

唔該

我都係有阿守好得意

想問點加大個背包, 同埋點解我買左D野我未收到佢又叫我番去屋企CHECK下

bibibibibi係對應既語言+變聲加速器，通常一句得頭幾隻字聽到

加大背包格數要用里數去Tom Nook部機換

係咪買果個背包
我唔知5000果個咁貴有咩用

如果係買果個背包我已經買左, 但佢叫我番屋企睇下收唔收到, 但我搵唔到, 點解

5000嗰個先係加大背包

間屋都未到我就快賣魚賣到夠還屋錢

好咁我買

你好肝下

岩岩入手switch, 想問係咪可以下載app, youtube, neflix ? 見eshop搵唔到。

我想問隻game咪跟現實時間嘅
我得夜晚得閒玩 會唔會miss左好多日頭先有嘅野？

佢送左頂帽畀我
火鳥應該係致敬手塚治蟲ge火之鳥？

網購既衫係咪隨機

想要靚衫同口罩

唔知改系統時間有無用

去邊到網購？

我會用捕蟲網捉起佢

點樣整SW個code出黎?

第一次玩 嚇鬼死 即轉網捉
而家用箱擺晒出地下

比蜜蜂針左兩次 請問邊度搵藥？

sw-3972-0713-6408

桃子島

我見賣野個隻狸度有藥 應該係呢個？

仲咩唔跑開捉鳩佢地

執佢個蜂巢整藥

我已經見到FB有人賣日水(全新)380, 唔知係咪2手

三木材換 720 抵玩
晏D果欄開欄可以過黎賣
大家shop 今日點收乜野

唔明點樣一齊玩？ 兩個角色可以各自行咩？
定係只係見到人地個角色咋？

除左買藥, 針左之後.可試下同動物傾偈. 佢會俾個DIY製藥方法俾你. 記得執返個蜂巢整藥
利申:尋晚先針完

有nfc local連

桃子島 歡迎加fd
Sw-2540-6898-0307

再po多次先

係點的？ 只係見到人地個角色？

你首先要見到有魚影你先好釣, 唔係你等到死都唔會有

沈落去先好收魚絲 掂下唔當係

仲未諗島名

重要拋魚弭喺條魚前面

擺撚到成地魚等聽日博物館

新post留名
有冇人咁快就玩唔掂隻game
我良心價$300收

佢地好l蠢

兔仔

我唔要原味遊戲囉

唔該絲打 講完即刻得

櫻桃島
Sw:8320-0995-8604

你幻聽

啲魚咬魚餌得兩種pattern
一係輕輕力掂下
一係咬到成舊魚餌沉落去

一沉落去就收就ok

其實聽聲都分到

啲人喺度肝隻game
冇曬隻game原意
與其亂咁肝不如畀真心想invest嘅玩家肝

原味都唔平 我買全新好過

ATM呀

咁既色好難睇 黑底白字仲好

終於起左屋 聽日先見到間屋

點幫派信隻雀搵返零件？唔想掘晒成個沙灘

一陣睇下先

二手區已見第一滴血

有冇得share想要

佢收我營火

幾錢

鐵礦石？我岩岩一格就岀

個蜂巢一跌落黎呆左 即係可以捉返佢返轉頭？
同埋沙灘噴水d蜆可唔可以執？襟極d制都無反應

我個島叫搵唔島

2400

我連續兩棵樹都有蜜蜂
係咪要有執到藥既diy卡先可以整藥？

笑班友夾硬chur隻game啫

各位～果攤又開了
麻煩各位拎走左水果，都放返d自己島既，咁樣下一手先有得拎喔
麻煩唔好扑我d石，我都等石材起商場
無咩我出返去做野先，自己搞掂啦下
入村密碼：5Y9DQ

唔係喎 真係聽到

我果個叫訓吾島

屌原來係咁，我成日掂就禁

初期島民中咗隻醜樣狒狒
不過島形ok，生果又係我想要嘅桃，就費事再刷

我都聽到

另外，我喺海邊遇到隻瞓低咗嘅雀仔，有冇得救佢？

我已經講咗好多次我個名、生日、樣、同係北半球比豆狸粒狸知
刷島ing

我岩岩見個地下發光之後挖起左一袋錢
然後我將袋錢埋返落果個發光既隆
佢變左做棵樹苗
之後係咪會變錢樹？

好正

3木材快D

想問下點樣先有斧頭同鎚？
係咪要還哂貸款先有得整？

網購多左好多野

真係好好玩

我想要口罩

我都覺！

我生日果隻

想問下點樣種其他水果？

一次都無見到心型島 又無得意動物
仲未開得

真，我都聽到，好un耳
但又想keep中字

心型湖先啱

有冇人知個箱有咩用

Same

村民d回收箱 有時會有野執

D魚好似千里眼咁，掉好前都睇到
但一掉左去佢則邊就好似盲撚左咁
明明d魚既眼係生喺則面

請問點加友搵唔到個制

刷左一次就有心型湖 果斷收貨

進度問題

屌 有幾個fd狂刷首抽玩得好唔輕鬆咁。係咪真係咁有影響
我乜都冇刷直接開始算

我唔少心埋左個窿點算

最慘係我影都冇

Sw 1079 9164 2809
梨島

掘過都得

我次次都出咁濟, 免為其難要左佢

想問蜂巢有咩用？

主角都幾撚仆街
走去D無人島砍撚哂人地D樹

我同你一樣，玩動森玩到課金game 咁

有啲鄰近又真係太醜樣既

一開頭簡住南北半球邊個洲 淨係影響天氣？

用網可以捉返d蜜蜂
但你要企遠d，佢一追你就一野cup住佢地

挖曬自己個島先得5粒礦石......
要飛幾多個島先挖夠30粒
有無一次挖到多啲既秘訣

冇
真係要飛

今朝有無人要黎果欄?

我未有竹

我飛左3次先夠

我有啵 黎整番棵？

係啊. 要有DIY先整到的.你下次試下針完同D動物講野.有機會俾DIY你的

有呀 依家第二日等起屋

走落個海度洗？

尋晚諗住開埋post先瞓

不過掹掹下雜草瞓著左

係好攰 所以要做不同野 我捉唔到蜘蛛呀吊

坦白講其實係會miss
因為有啲生物係清晨，早上，中午同黃昏先會出現

有冇人揀左類似呢個地型?
揀果陣覺得幾好 依家睇埋人地果啲又覺得後悔想重新黎過

琴晚俾佢咬左兩獲 手指協調唔到轉網

多謝曬咁多位果攤攤主 種齊六款水果喇

隻GAME可唔可以校 slow motion

我係米六
加我switch
SW-5096-0272-1824

我都係揀左呢個 刷左10次先有 所以果斷收貨

櫻桃

same

橙島

隻game會唔會一路加content加動物
儲動物圖鑑呢樣野真係無比開心

整藥用

岩岩用左張卷飛左去其他島
傾左幾句就收左隻入後宮

有個升盤架

已加

有人開始做time traveler未
次次放工返去玩都夜晚冇哂癮
距離上次太耐冇玩 唔記得啲時間跟現實一樣咁慢

係啵

d動物畫得好靚

魚係咪賣曬佢？

我第1次就有呢個
未刷過咁快揀完搞到有啲動搖

博物館同間屋都未到
我已經夠錢還債

咁其實張床除咗攤上去係咪無用
無得fast forward

+1

果欄開檔

地下水果可以自取 羅一兩粒番去自己種啦
留番俾其他巴打
放心夜晚我都會開檔

1. 請自備自己島水果十粒 續粒分開放地下
2. 盡量唔好跑爛我D花

是日狸Shop 高價收購 圓木樁 $720 一件

請好好善用不推文回覆 盡量唔好推個 Post 去熱門
拜託自律唔係你中肺炎死全家

AEON 機套有貨，呢幾日仲有折，都係$189

time travel就冇等每一日既果種期待

舊版玩動森好快冇電

日本人diy畫阿部寛

今晚黎 留番啲俾我

全城隔離緊
完全唔係問題

此game不宜肝 肝左唔好玩

頂 我琴晚又係比佢針但問晒所有動物同nook都冇得揀藥 最後我賣左個蜂巢 而家塊面仲腫緊
係咪要再執多個蜂巢先得？

黎緊

請問地下閃閃發光係咩黎？同埋比蜂針點算好

可能開左好多次 一開始選地區佢問你日本定日本以外
係唔係會關係到你連邊個SER?

同埋係唔係我錯覺, NPC好似講緊台語?

睇黎條鱘魚真係極稀有
仲未有一條魚有佢一半咁貴

唔係
純粹建議你南北半球

唔係錯覺應該真係

game id係咩miss咗搵唔返 唔該哂你

果欄同一時間太多人入 會不斷cut scene 耐心等候一下抱歉

我呢兩晚都係攤咗上去先熄game

想問下有無得搬屋，開頭個位置唔好

6/8 中.. 仲有兩個位

有 進度會unlock

常見問題
1.點種生果?
掘地>掉水果落去>等現實時間三日

2.地下發光係咩?
掘地會有錢拎>拎完掉返錢落去會種到錢樹

3.點先算第二日?
5:00am開始新一日

我比人針左3次都無人比藥我
我宜家由佢腫住咁行

造形黎架姐

我有一條 全部第一條我會去博物館

我想問下舊果啲樹會唔會再自己生水果？洗唔洗淋水定點

我打開左了
種樹係咪都要KEEP住淋水?

點解你地打咁快...我仲等緊博士同起屋

會
唔洗

Friend list

填form

list:

求id

好熱鬧
暫時缺梨

miss佐種錢樹機會，直接拎佐錢去買嘢

我有好多梨，點入黎

睇睇前一兩頁

準備入嚟
會放底蘋果

影唔到我個樣

始終隻game 唔係預你咁多人同時間出出入入
大家要忍耐下cut scene

第二次見 夢見島

佢係好lur咁講普通話

走極都走唔到

原來用動森版joy con玩會係遊戲入面送部動森版主機俾你

welcome

尋日都有依個問題

已經爆左人？

比啲時間我走緊

應該未

試下按ZL

爆晒人

多謝安排

"-" 先岩

得左啦下次見

開島了

我試閂一閂門先 唔影響島內活動
過10分鐘轉密碼再開

唔閂一閂閘 入面既玩家係咁俾cut scene 影響

30粒鐵礦石好難攞

夜晚會再開放既

明白 謝謝

石斧頭係咪會打爆石架 ?, 係咪唔應該用 ?
我依家好驚， 唔夠膽用

我lunch過黎 帶咗返工

係咪食咗水果就可以斬斷棵樹？點解我唔得嘅？要斬幾多次？定要升級斧頭先？

唔記得咗攞梨添，遲啲要再過嚟果欄

依家想入 會放低蘋果

要鐵斧

開番門了 Same password

噢，thx

新手 想問點儲鐵礦石

劈石

賺哩數飛去第二度

里數都有d難賺
2000一張機票都幾貴

滿人？

姐係遲d又會有個地方閃閃下比我掘多次？
我勁驚得一個位唔會再出現

會出

d蟲捉黎捉去都係果幾隻
反而魚就釣到唔少種類
終於搞掂博物館

毒L無朋友玩
係咪一日最多用一次哩數去？
因為再去就唔見左個選擇

每次入夠 6-7人 我會閂一閂閘先 入面人郁唔到

我都準備好入了，放低返相同份量既水果得唔得

哩數換機票

冇材料整都可以買, 放心劈

想問黑色果D石頭可唔可以拎到素材普通斧頭劈唔開

盡量帶10粒黎啦 你每款羅1-2粒 個數差唔多

爆島添

no

個館長居然驚蟲
超可愛

黑礦石都有得買 ?

斷哂 等等

剛剛入黎擺低晒d蘋果就斷咗線可唔可以入翻黎拎水果

斧頭

想問如果同一部機玩2個人物
人物A出現過嘅EVENT，到時人物B玩會唔會再出一次？

咁我去外島收夠再黎

我意思係打爆左舊石， 我上個save 打爆曬我個島d 石，1 舊都無淨

個袋唔夠位，放魚同傢俬之類嘅嘢係街邊一晚會唔會唔見或者爛咗

想問下鏟係點整？

開番門了 Same password[/quote]
唔知做咩 大斷 入過黎啦

要去第2個島 probably

俾老任發現左你搞大茶飯

見到貓頭鷹博士就有

唔會 呢度咩都冇 所以咩都做得到

我都係啊屌
唔想同博士住咁近

搜尋唔到係咪代表有其他人去緊？

又斷 我重新開機先

尋日既經驗係有一兩個玩家一入就大斷

係咪應該買定一堆斧頭先去外島？

究竟點樣先可以一機雙打呀
開咗機場都冇嘅

好開心見到你係下邊揮手， 心諗我到喇
點知， 依， 返返自己個機場既

我覺得鏟同生果重要啲

2把鐵斧就夠

請問有無得執下個袋，亂到睇唔順眼

用第二個帳號玩左教學關未

手機app
召集村民

變咗釣魚game

長按可以掉位

等緊入果欄

要開新賬戶？
因為想俾兩個小朋友玩
噉我開個新戶口過左教學先

要搵30粒野起商店

係機場坐緊

係
如果你三個人要三個帳號

尋晚刷島刷到訓著，新post lm先

再開

唔砍樹既都唔洗好多把簡陋既
得果幾粒石

30舊鐵礦好高難度

桃換其他水果
1TRXD

有人入緊黎了 應該 OK
夠5人 我會閂一閂閘 廢事大 Cut
可能太多人想入境

單幾多人嘅教學好有必要置頂放頭post

入唔到

不斷人入緊黎架喇我見到 試多兩下

佢話你個島個邊開住咪
我入到嚟住

而家先知如果有一鍵執位就好

但問題唔係想time travel賺錢刷game刷item
只係想較慢部機幾粒鐘黎玩又點睇
我想見下日頭咋
次次都係夜晚先得閒開機玩一陣 除左放假 一入去就天黑哂

又有野想問 高低差點樣跳上去

full到

等拎到梯

應該無咁快有

係，我地唔係 audie婆婆每日坐住搖搖椅等廣播

OK 繼續等

我次次想放底啲🍐都有人入黎

30舊鐵礦啵baby

種花 種生果 種錢樹
幾耐要淋一次水
依家我每2,3個鐘就ON黎淋一次水
驚佢唔長大

每個新島得幾粒石
你帶十把斧頭都用唔著

終於入到果欄

一次外島得幾粒比你砍
砍完咪返黎再拎
或者外島有料都直接整到

仆街
咁點樣先儲得夠30舊

閂一閂閘

遊戲時間2~3日應該齊

有冇其他巴打開果欄

魚弭有冇話撒落邊度好啲？

原來d人入親都要save

無口罩帶了

洗鬼
去幾轉外島夠架喇

點找你, 第一次玩
我有十幾粒可以櫻桃放低

你幫我出機票錢咩

幾轉, 1張2000哩

去一轉得4舊...係咪我唔好彩先咁少

琴晚開咗島 動物係黑馬女 同 茶茶（貓？）
櫻桃樹. 努力儲miles 換大背囊中
想問下啲高位點先上到. 枝竿唔夠高

我儲緊5000里加大個背包
無里數遊阜

好靚

我想問我係咪要買switch online個plan先去到你哋d島到玩？

新手問下
NPC個營以後可以強逼搬遷架下話?

無錯

係

成功比佢地針多兩次 暈左 再同隻青蛙講野 終於有藥方程式

好彩呢隻GAME唔洗掃地, 如果唔係都有排掃

我地玩緊同一隻game?

寫意

唔該曬

離開果欄既朋友 排唔到去櫃位 應該可以按 "-" 走
好搞笑個個排隊上機

唔該晒巴打 集齊水果

想問下彈弓要幾時先有
同埋D道具好易爛 要幾時先有耐久強D既道具

終於換到生果
唔該晒巴打絲打

D人畫出黎之嘛

我排第2 見後面仲有2個排緊

以為一定要輪

貓頭鷹黎左之後

我有呢隻動物既amiibo card

買

挖沙

SW-0975-7571-0310
動森新手求加一齊玩 頭先我加左唔少上面留code既巴絲們

其實好快就儲到一次下西洋

亂挖定係會有提示？

我排最後
突然覺得自己好蠢

鳩挖就得

噴水

沙有閃先挖

我不是哥倫布

有提示
識噴水

有冇人知點上山

我想問有冇google form add friends

排隊上機
我黎送機

Thanks Bros

有冇人知道如果自己嗰袋full曬，有冇方法可以儲存多左嘅物品？

死物都識噴水

其實跟task唔洗好耐

開番喇

你是鄭和

吹咩

哩數換

邊夠你黎丫富戶

SW-3919 3646 6108 梨島
長期online

其實放屋企得唔得？

集思廣益 (唔知一機多打有無寫錯)

Gap算係生物定死物？

咁快就認到我

中文版同日版有咩分別

原來要做朋友先可以去到人屋企
仲以為可以就咁出公海玩

去到咩進度先有得執個樣

博物館?
佢今日黎左了
但淨係俾左跳竿同鏟 冇丫叉

巴打個島好難入經常繁忙

整塊鏡

和你飛

頂你個肺擴建完都係大得一個圈

狸度有得買

唔戴口罩上機

俾座城堡你好冇?

執過用依個

同香港人一樣
註定做一世樓奴

nlook購物度有？

正常既

你仲有一圈，然後左中右房二樓地牢各2定3圈

排隊相

果欄橙沽清 求有心人

一開game都已經為樓欠債啦

搵唔到你

海蟑螂點捉 一網落去走晒

我想入但入唔到

為咗呢隻驚想買返部Switch

你一開頭都買唔到咁多傢私啦

捉唔到一係你錯位, 一係你跑住過去

夠竟幾多人係home office緊定學生 依D時間果欄都咁爆

又要做樓奴了

d道具放係地下會唔會有時限?
定係擺成世?

咩地型好?
係唔係冇乜所謂

sorry原來打錯哂3913-3646-6108 桃島
肝左好耐好眼訓

lunch time先有得join

今日放假
btw, thx bro

係喎
記錯左添
雜貨有diy同現貨賣

有冇人爬到上去高d果個位？用支竹跳唔到

要用梯

閂一閂閘先 未入到既等十零分鐘我再開番

痴撚線

等社長比方程式你
未咁快有

要點買

點解我去人哋度會不停黑屏，然後同我講有人到，有冇得熄

你未推到進度咪無..

頭先入我桃島既朋友
因為我用日文玩
打唔到中文只可以打英文

冇

你都好快啦
我岩岩落單擴第一次咋

個島落雨

巴打第二次擴建？

想問屋既位置係咪無得變

岩岩兩個外島全部都係泥

我第一晚慢慢玩下玩下就儲到

無話特別去肝

但呢位巴打真係神速

職安真漢子

賣野個隻 撳r去下一頁

去中其他生果既島就賺得好多
頭先去一轉30000蚊
不過可遇不可求

南之島

老老實實
咁多隻game都用返日文/英文配音
做乜鬼呢隻咁搶口要配啲蝗語上去

就算係台灣口音都有啲肉酸

咁多架咩 我琴晚咩生果都去過曬

定係哩數去嘅島？我有蘋果同埋椰子

其實下西洋嗰陣執嗮生果+花已經夠做

釣大魚

老任想開拓台灣同支那市場掛

摩擦力
拎住碌竹就變搭棚工人

加咗

屌 我琴晚仲喺到諗會唔會釣到鯊魚

有無人答到我
唔想望住成地水果發呆

好正呀呀呀呀

想問下online family plan 係咪一定要轉國際做日本?
本身set香港買唔到, 狂彈錯誤代碼

張小鋼檯

一齊連機玩 好開心架

狸貓=誠哥

尋晚是但揀左個島後悔，今朝終於刷到個心水島

中間果個白到成隻鬼咁

點解佢咁快

好正咁

新手想問, 啲NPC個營係唔係以後可以搬遷?
同埋一開始唔夠位啲道具係唔係可以放係地下, 唔會隨時間消失?

好玩到特登早啲起身玩

全部相都有我

去外島4次，3次都係自己島既生果

買咗野郵寄送要等幾耐?

一日

第二朝五點

晏啲再一齊玩

果欄開番 一樣密碼

想入family plan

我都想玩

果幾隻 吸血貴狸王嚟………
一開局就屈錢……

要邊度揾返出嚟?
我返到屋企開倉唔見有...
利申:琴晚10點幾買...今朝都唔見

去過一次外島好彩有幾棵椰子樹掘曬番屋企種

座商店起到地盤啲臨時office咁…

信箱

thx

我又要

歷代都係呢個樣架
好懷念呀！

磁力王

依到係咪都偷跑玩家 做晒d野咁制

一齊影相

可以用smartphone appp <<nintendo switch online>> scan qr code啦

有hifi玩了

5992 7581 2018 桃 長期onlinr

我放係屋企出面地下

可以做D咩

蘿蔔係星期六買星期日賣？ 太耐冇玩唔記得

係唔係要有switch online先可以同人連機玩？

好正
係咪可以播自己d歌架？

開幕典禮係咪一定要即日做

姐係咁我會建議大家儲錢星期日入貨

唔該晒

用得啦喂

雙打都幾唔友善
得隊長先可以執嘢
隊友都冇乜用，搞到個小朋友唔開心。

可以換隊長

SW-4854-0197-7794
新手

係咪可以過黎你到買

驚入邊都可以買限定版switch 但好貴

有需要可以

係呀！

第一次起屋係借19000定90000唔記得左

我叫體吾島

98000

你開咗？仲快過我

諗緊買唔買
但搵唔到單機2人GAME PLAY介紹
唔係好明係點

更新1.1.0有得送

成日手快快禁走左D msg
好驚miss野

出現了

啲氣球吊住禮物要點先攞到？
btw 原來可以捉返啲黃蜂轉頭

咁雙打可以做乜

用丫叉

今次唔痴住個頭好騎呢
頭盔咁

換來換去
幾麻煩

屌一陣間出去買多部switch

咁個掣都嫌麻煩

thx
新手無乜方向去玩

有無link
比我pin返

想問外島即係過左河之後既地方? 包唔包高地?

小朋友開心啲嘛

有無島可以邀我去你度換生果
有桃，想要蘋果以外

隊長係主機
做乜都得

隊友就可以劈木劈石
但唔執得野
執完野會消失乜都冇
一定要隊長執先得

唔係 要用哩數換機票 再用機票飛

咁真係麻麻地, 唔該
我仲以為隊長淨係會拉畫面

小朋友點會轉來轉去
見到有嘢執就衝埋去
點知執完就消失咗

做隊友小朋友會好失望

利申：兩個小朋友得七歲

買多部同隻驚俾佢哋開心玩啦
我單機細個玩nds都好開心

終於有啦！

巴打好老豆嚟

出返switch home screen
禁返左上角你自己account
入去用戶設定
有個叫設定朋友功能
禁入去就會見到你SW code

一人一個島過癮d

好開心架 動物之森都係我嘅童年嚟架

隊友執左d野好似會送去個箱到
佢自己玩既時可以去個箱到攞返

比蜜峰針到豬頭咁

我記得就係咁

5000哩數換果個口袋整理技巧有咩用架

個袋多啲位裝野

點解你要買
社長比我架喎

好似會加多D位，我都剛儲夠

你可以帶多啲嘢

第一次去外島個島d嘢同我原本嗰個一樣咁滯，依家岀發去第二次

加大背包

想問下大家係用哩數定錢還債?

app出左可以scan返3ds版衫了

哩數，好快就還晒

咁800哩果個收藏環呢

好重要

有無網上抄襲code

thanks
不過哩數現階段係咪除左還債都冇用住?

大把 自己twitter google都有好多

新手 橙島
6000-5718-2526

30個鐵礦你咪冇得一日就齊 好似啲石都唔係好跌咁

no
快速轉道具
袋位 ++
更多造型
飛去外島
解鎖更多bgm...
都係用miles

你twitter同pixiv搵 #マイデザイン 就會有好多

可以一日齊

thanks

有mile多嘅咪出去資源島掘

去番post 11 ， 2，3樓就見到

點樣可以重新嚟過

釣左條皇帶魚

開game 禁-，之後del save

大白鯊唔知個缸幾大

進度到邊

遲D可以用里數換野

擺返張相先

唔係，佢會閃一閃

啱啱先還咗5哩數移民費
依家又要5千買背包
有咁方法揾多d哩數

啱啱落咗第一層樓訂，但啲嘢嘅位又唔啱心水

有得del save 咩

d屋將來好似可以郁

有

有呀 唔好睇唔開啦 呀sam永遠跟住你

係架？有消息啦？

同掘蜆一樣 d零件識呼吸

SW 0606-9858-0490 橙島

見d人係咁講

有鏟終於可以掘啦

仲有想揀第二個島

直接俾code咪得 唔洗add fd

橙島新手
SW-7768-8127-8585

自從偷跑 晚晚打到5點, 番工放工搭車都打
岩岩供完第二層樓, 等聽日又擴大

以為自己都算快一入到黎, 梯都出埋

我岩岩買switch, 想問點先可以連到入果欄

係咪即係home 嗰到嘅清除軟體資料？之後重新下載過

屌，拎住玩真係好攰
睇嚟要買手掣

有無島比我黎hea

我試過堆蜂出黎即刻跑入狸貓間屋 無事

已落order 起屋, 要等一日

272676059884
新手

01749巴打
我有冇加過你fd

明明應該大家都差唔多時間開始，點解大家玩左咁多野出嚟我覺得自己係0

試整左件連豬裙，真係好難

買個pro controller啦

我玩得好開心

我哋18號已經開始咗

我唔知喎

你係用pro con呀？
大機真係揸到手指痛

請問點樣放錢去種？
我放唔到

想問加咗switch frd
係咪可以搞破壞

跑得快唔一定跑得遠架

今朝果欄開左三個鐘 照呼左成三十幾位巴絲打
入唔切黎既話 今晚我會再開既

有無巴絲打個島有口罩賣可以幫檔主買個
太多人出入

缸一樣size

分享一下尋晚釣既鯨鯊

係呀 pro con+TV mode

Pro制好好揸手

掘窿 背包 將錢掉入窿

要用動森電話加最佳好友

我幫你買個 聽日到

你夾份送花牌畀黑警重夠膽出聲？
使唔使頒個好市民獎畀你？

嘩 屌

咩事？買日水咪得 有咩問題？

金礦你地賣定留

插moon 加pro con一流
你再拎住部大機玩 就會想轉lite嫁啦

SW-5096-0272-1824
改返個名先

巴打冷靜d
嗰日係有冇label 嘅日水㗎

有冇島而家有開門

好野 多謝你

我掘左啦 拎到1000蚊
之後分左100蚊出黎
揀 放在這裡 都掉唔到入個窿

我想要一個

一定留 有四舊暫時
錢唔難搵

我成袋dum返入去

好正呀！
唔知我幾時先釣到

賣咗

想問依家點樣收埋野? 我以前玩NDS 係有櫃,可以擺好多物品入去

依家好似未見有咁, 搞到屋企門口好似貨倉咁

有屋之後先得

都係狗源入貨

都係等有梯 爬上去先再去外島

發撚神經
18號下就信和2樓已經有日水
唔知道就死撚開啲柒頭

屋企如果唔係帳篷可以喺屋入面撳背包 揀收起來

起咗屋就有得收納

個袋成日唔夠位 點可以多d位？

收到，一陣去買pro con

我都見到自己

知唔知咩叫水貨
有分貼咗label同無貼
我哋買就無label冇膠水漬嘅

可以用miles換收納嗰個

明智

會唔夠鐵整商店 咁就唔會有梯

Thanks, 一陣收工試下先

我心諗: 明明已經買左個櫃, 點樣係用黎變裝,唔係裝野既

做咩係咁skip

咁有排玩
不過隻game本身都慢活style嘅

我都釣到了

刷島慣左長按R
手快

5000里數

有梯既可唔可以整梯比人架

點樣入黎玩，新手咩都唔識
見入人地島就算加左switchfriend都要打個密碼

明明18號嗰日呢度個個都衝去信和二樓買真。日水
由398賣到上419再落返398
咁都可以比狗咬

我今朝掉左19000落去

點樣先可以過條河

動森post唔知做咩好多呢啲人

我都屌走兩個

要進度到咗貓頭鷹到島之後先會俾你

你釣左隻bb

太平日文係咩?
條友串過碼頭咕喱

有冇介紹邊度買平同邊款好

真係台語? 唔係普通話咩?

應該到到都差唔多價 我兩年前買咗500蚊到

Pro controller正廠得一款 睇你揀咩色

金礦即係咩

重有更大隻既生物? 分享

想問釣咁大條魚係咪個魚影都會好大(好似手機版咁)?

好似有主題款？

就係金礦 打爛啲石有機會會出

係呀 我買咗xenoblade嗰款 隻色幾靚

果欄檔主 第三日進度分享

見有巴絲整左連豬、腦魔嘅衫 有冇得些牙qr code

邊度買平 同邊款好用

可以直接開檔賣口罩
btw,兩盒,thx

檔主都用緊原裝 Pro Con

掉得多係咪種得多 我多腳埋左個金礦

有冇手足可以借100蚊嚟
啱先醒起掘到錢唔記種返去

你又要？

我持有過既話 就可以重覆買可以幫大家大量訂購

我以為埋響地下果啲

捉條蟲都160蚊

屌 豐澤無得買既,得返間鄉黑店有貨賣

鐵礦石要儲30粒都幾難
有冇快捷啲既方法架

但係賣完嘢可以分一袋錢出嚟咩？

唔明 點樣dum返入去
我起背包指向袋錢 得兩項選擇
1.放入錢包
2.放在這裡

新手

係設定 set 完狸端機, 之後有咩要做

整傢俬

自己銀包羅出黎咪有

記得用不推文回覆

館長怕蝸牛

兩個人可以控制 一個隊員一個隊長 隊員執野唔會跟身 會去左回收箱 隊員冇得用工具姐係釣魚個啲 冇得同動物講野

超快進度

一樣

佢連寄居蟹都怕

好啦玩咗三日先知原來開完書包係可以指住d錢
唔該

再一次希望大家幫手用不推文回覆
唔好俾機會依個post上熱門啦

有其他更重要既post架嗎

慢慢玩 唔急

咁係咪掉完錢落去是但一個窿都種到 定要發光先既窿得

我想問下你地加朋友個code係咪啫係同本身user個code一樣
加朋友係咪出面加完入game就會見到？

係，accept 左會見到

有冇人測試過佢手機聯動功能? 係咪可以語音通話了?

如果del左save 會唔會冇得再拎番更新送個部switch 㗎？

屌 開島比個FD入黎 一入黎到釣左條我都未釣到既大魚

唔洗發光 就咁成袋丟入去啦

落雨

應該唔會 都唔係限定

有無人開島

有和狸shop既講下你地今日個邊收乜呀

圓木樁 $720

咁係咪掉得多種得多

因為我同個frd平時都有一齊打其他game
但喺呢度個frd list就唔見佢

道具環係唔係指呢到拎？

遊戲入面好似要連過線先得

掘到金洞要點做???

係 第四個

可以埋返啲錢 種錢樹

中後期種錢都唔係最快

我琴晚都係咁
太心急一射就射咗落水

啫係首先要用password入過島一次先？
唔好意思 搞極都唔見朋友個名 麻煩晒

買咗一部機打算兩個人一齊經營個島
咁樣真係好無聊wo, 以為真係可以一齊玩

岩岩係荃灣間gameman 買左 388

點開地圖睇？

我都係太明個原理
無理由檔主我得六個朋友 好多人add左我

裝備咗個鏟先

放錢定就咁種樹??

裝備個鏟 然後埋錢入去

我原本都唔知，但突然有檔友add我，我accept 後就係friend list見到佢了
原本想add埋檔主，但發覺唔知邊個username先係

我寧願要哩數

電話

感激不盡

呢度玩得好快琴晚開左屋就訓 草都未除

玩左半日，覺得有兩樣野做得唔夠好：
1.轉工具太麻煩，我寧願你四個方向對四個工具
2.啲魚淨係睇到前面一直線，成日個餌係佢30°附近都被無視，有時個餌係佢身邊又係無視

想問下依個係咩黎？

轉工具可以㩒方向鍵左右轉喎 我覺得幾方便

1. 玩多半日會解決到
2. 隻game不嬲都係咁

轉道具其實你可以換道具環

你可以撳加號check

買左工具切換環未

應該係換哩數

我知有個環，但都係要開個環再揀

蜂巢牆有咩用？

道具環係左手㩒方向上，又左菇揀道具，唔順手，應該俾右菇揀嘛

新手想問下鳥屋有咩用

+制睇詳情

係 揀得黎 已經被蜂針到

咁你咁多道具差唔多啦
係轉道具又要用返左菇就啲唔就手

釣魚果part好釣魚太郎感覺

邊個係我到買左我張梳化

番工放工搭車都打+1
好嬲囉 放工入到去見到已經天黑 班友玩左成日唔使做野

我射咗件黑色蜘蛛俠既衫落嚟

睇住佢地日頭有時間入果欄換生果

我嚟買工具嗰陣已經見到冇咗張梳化㗎喇喎

I know that feel

我意思係班動物玩左成日 唔係呢個po啲人

釣魚同我諗相差好遠
只係不斷拋鉤收竿直到得為止
而唔係休休閒閒咁等條魚游過黎咬

人哋係休閒game嚟

大家玩得咁快
我起完帳篷 整完垃圾魚杆 訓左
唔知要做乜 冇咩方向

點睇？

一機兩打 到底係點？

你拆兩個手制出嚟試下咪知

儲錢儲哩數

然後就唔使住帳篷，有屋住

爭一日就爭咁遠😭😭

揀嗰陣啲蜂唔會針你

無所謂嘅 每個人玩法 節奏都唔同
唔洗追

可以問Tom nook要做咩
你呢個階段Tom Nook 應該要你還錢同幫佢搵生物

儲咗兩日都未儲到

有冇去外島呀

不斷去外島執

瘋狂下西洋

有冇人可以換梨俾我 我可以俾椰子同橙你

我都想問得唔得

麻煩你了 我嚟你個島？

而家先知

原來要裝備
我今晚再試，thx

下咗兩次
但中途d鐵礦俾我拎咗去整工具嘅又

係咪要梯先上到高左層個啲地？

應該可以 我琴晚整咗幾個竿俾其他巴打

工具唔使一定整最好嗰隻
簡陋魚竿 石斧 已經夠做

可唔可以俾我食埋lunch先爆post

中伏打爆曬自己島上啲石

簡陋魚竿係咪釣唔到大魚？

有冇圖？

等我仲整咗把斧頭
唔緊要啦唉慢慢嚟
wfh表示係時候做下嘢唔好再玩住

原來果欄檔檔主都玩得算快

下西洋即係點

釣到
我釣咗幾條皇帶魚

數神巴 可唔可以幫我整梯？

想去埋你個島買傢俬

夜D
幫3個島民整緊傢俬

下西洋=去外島

檔主條樓梯係跟劇情去有得學定點？

感謝
暫時去左兩次
再去多幾次先

堅值錢

我最貴釣到9000

好 等你叫我

繼續爆post

俾啲時間我食埋lunch 執埋q&a先開post

整完放地下

今晚返去加你

琴日下西洋 搵左3隻動物做鄰居
痴撚線幫佢地起埋屋整埋傢俬當我阿四

可唔可以加少少常見問題？

問：點樣打汽球落嚟
答：用丫叉
問：點樣擴大個背包？
答：用miles換5000千嗰個收納

岩岩搞掂左
有謝禮架

sam sam
啲奸商實在欺人太甚

是呀 fc?

7004 3478 6902

問：一開始點拎多啲鐵礦石？
答：賺哩數換機票(2000哩數)下西洋

加埋個種錢

我連鯉魚都釣唔到

開左

救命，如d物品太多，有無得放去個箱度架

改一改
問：點樣擴大個背包
答：用5000miles換口袋整理技巧
問：點釣魚？
答：魚餌要喺魚前面，等條魚大力扯魚餌落去就拉上嚟

有冇曲

可以收入屋企

咁個?箱有咩用架

咩箱？

問：點叫醒海邊隻海歐
答：瘋狂同佢傾計

LBHWL

黃色有個?號既箱

問：背包滿咗點算？
答：可以入屋 喺背包撳返件道具 揀收起來

開左閘 你份黎呀 朋友唔洗code

幫推

15 mins 左右

有無可以放野既櫃賣？

暫時未見